既然淋病都肯讓一步 我地都讓一步啦好唔好

讓你老母臭閪呀 係要撤回 唔係暫緩 聽唔聽得明廣東話
讓步？我地和平無武器抗爭 邊個讓俾我地？
讓步會出荷槍實彈？讓步會打市民？
我屌你老母啦
香港人就係讓得太多 先搞到今日咁
一係撤回 一係繼續抗爭
No other ways
不撤回 不不退不散

除左撤回 仲要問責官員引咎下台
賠償受傷民眾
向全港道歉

香港人，唔係你想點就點架支共

啱呀 屌你老母拉哂班學生做政治犯 開槍打頭打記者 你老昧臭閪 叫你撤呀